唔吼蕭正楠鍾情杜汶澤 唐詩詠愛男生幽默聰明

【星島日報報道】唐詩詠和湯怡出席服裝品牌活動，詩詠表示早前到廣州拍旅遊節目時突然失聲，全程要細聲說話，搞到何廣沛同麥美恩要好留心聽她說話，雖然大家買枇杷膏及藥品給她，吃完也無效，不過完成工作返到香港就無事，有估計她是喉嚨上火太乾涸。

單身的詩詠直認好Dry，問到可有人介紹男生認識？她說：「好呀！可以識到就識，等啲朋友介紹人畀我，交友程式就唔敢，我怕陌生人。暫時只有黃翠如話介紹畀我，講咗兩年，但一個都無，不過她要篩選同過濾先。」詩詠笑言跟翠如要求不要找個似蕭正楠，雖然對方是好男生，但不是她喜歡的類型，更認為田蕊妮老公杜汶澤很好，既有內涵又懂得下廚，她也想識個懂下廚的男生。她說：「我想識個幽默、聰明，不一定有事業的男生，不介意廚師。」（攝影：譚志光）

拳王

吹波波咪岩晒囉
老是常出現

收啦爛臭閪，洪仔而家唔幽默唔聰明咩？咪又比你條臭閪夾埋傳媒唱衰

臭雞又屌高黎賣,賣俾老野就得

搵人抵d諗，要左唐姨佢啦，成日hard sell，好難搞喎

竟然唔係大美人開po

唐姨風暴

佢又唱衰我洪，我屌佢老味，躝啦

一開就比人話我打手，好西煩
同埋條臭閪呢排好靜

咁唐姨而家仲算j得下